幫助美帝禁止入境及凍結資產-一人一個傷害港人嘅官員及建制派議員名單

Require the President to identify persons responsible for the abductions of Hong Kong booksellers and journalists and those complicit in suppressing basic freedoms in Hong Kong, including those complicit in the rendition of individuals, in connection to their exercise of internationally recognized rights, to mainland China for detention or trial, and to freeze their U.S.-based assets and deny them entry into the United States.

簡單來講美國而家草擬緊法律制裁傷害港人自由嘅人員名單
會將佢哋唔可以入境美國同埋凍結喺美國嘅資產

牽涉可以好大因為連中國嘅官員都會受到影響，

屌你老母班官同議員損害香港咁多年咁過癮

If we burn , you burn with us